對家轉左手法

緊急法
封連登TG
斬岑子杰
出解放軍車
唔批831集會加吹風見人就拉
吹風91會封機場大圍捕

總括而言
對面嘗試用任何威嚇手段，拉最多既人同嚇到你地唔敢出

佢地要出到咁下三濫既手段，證明機場真係春袋，同埋佢地好驚運動會一路去到國慶

大家知點做啦

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

代表我哋方向正確

敵人反對的

轉手法真係好明顯，驚我地唔驚

屌你老母港共
後果自負

驚都未驚過啦

後果自負

方向正確！

冇錯，之前既方法佢地發覺冇用。
又升左一級。

證明佢地真係已經冇方法阻止我地剩係識靠嚇囉

封機場

推

希望唔會有咁多人俾佢嚇到

嚇鬼到咩
818夠唔批遊行啦大家咪又係照行
一個月出黎兩三日遊行下癱瘓佢成個港島區咪好

831 又200萬

其實我又唔信呢招work，
只要兄弟唔戀戰，
肯係最後一班旅客到達前離開，
基本上佢吹我地唔脹

而家佢地用暴力做手段，可能啲媽媽會唔敢俾小朋友出

九一去

我地不斷叫人出咪得囉
邊有得唔比架唔比既話一早tg同子彈放題個陣已經唔比啦

唔好意思
借個位黎
香港人撐香港隊
入場向世界表達訴求
賽前有奏鄰國國歌儀式，大家識做!

係，最緊要真係做多啲文宣

G7 峰會其實已經比左最後一手靚牌我地，唔跟只有輸
控訴中共違反聯合聲明，香港脫離邪惡政權統治之路！

驚閪你咩垃圾共產黨
十月一等睇花式賀國慶啦

呢樣真 佢停飛我地就散水 個個禮拜六日都咁搞

831 出硬

講咁多都係驚人出去啫
831 91 不見不散

831 照出！

推
831 遮打見

9月份一定係至撚黑暗

要撚住呀手足

大家認真諗諗，得2個可能，

1. 對家打死我地，我地會有多357年安穩，跟住就集中營

2. 普選

根本2個情況都唔會因為你非法集會比人拉而有影響，如果我地贏你非法集會比人拉過更加係加分，根本冇可能因為冇不反對通知書有禁制令呢啲on撚9原因而唔去，你怕比黑警打都仲合理啲

呢啲唔係叫轉手法
叫用得大力左
手法邊有轉呀

但兄弟要真係肯快速散

前個排有嘗試扮下好人架，無人feel到咋

真係以為嚇到我地
屌你老味你2個月你地搞咁撚多野又出晒黑社會又白色恐怖咪一樣仲係咁多人

佢諗住和理非會因為連集會都反對埋就唔出，早個幾月可能有用既，可惜

你咁樣係唔會令到我驚架

一路都係靠嚇 由軍演到緊急法 笑而不語

搞大龍鳳，但咪又係笠水

香港人真係好強

829放映 830胡忠 重光 831 民陣 901和你塞 90203 大三罷！

人多就唔驚
我當十萬人去遊行佢可以拉哂？
不過一定要和理非
最起碼前大半時間要和理非

凡是敵人反對 我們應當擁護

推831啦！

呢排對家係咁分化和理非同勇武

要學深水埗 黃大仙個d

上次818前咪又係咁
不停話有解放軍講到已經打到黎，侵侵都出埋聲
最後咪一百萬人和平散去囉

幻覺黎架姐，嚇我唔到既

快到啲狗以為撞鬼
然後求其拉幾個經過既交差

香港人嚇大架屌你老母

樓本唔洗理呢一類廢話 人照出 人數定勝負定民意 831出 機場都出 講完

屌你727元朗未行果陣堅恐怖
商場同西鐵站個氣氛勁似就打仗
但一樣幾十萬人行出黎

Push

嚇鬼

簡單黎講 恐嚇 威脅 你既人生安全同埋工作 個人背景

繼續發夢

我無理，幫手整合下，提提大家對面目的係咩啫

香港人唔會再怕
見到警狗所作所為而無後果
市民經過救人被控暴動
我地仲有怕嘅退路？

係，成條街乜都無，無商場

係機場求其拉幾個旅客囉

真係 “怯 你就輸一世

91封機場個post係標題黨嚟㗎叫你認真fact check下
連登仔可唔可以認真睇內文

我唔啱
有睇到但唔記得左

o

冇轉過 不嬲都係咁

新招就係製造白色恐怖
Eg
拉部分人（抄左身份證）
吹緊急法...
就係想人驚唔再出來

所以
我地要俾林奠更強硬！
咁佢呢招就會失敗

比林奠更強硬

佢一定想國慶前嚇到大家唔出

玩左咁耐都仲未知香港人係嚇大呀大笨象？

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信(偽)

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

邊有轉，次次民陣遊行前都係例牌呢啲手法

手足們我地一定要堅持！！

背水一戰啦
基本612嗰日已經返唔轉頭

我最驚少林武僧殺過黎

佢越嚇 越係手法粗暴
就代表佢地除左依賴暴力威嚇之外別無他法
大家要加油 堅持落去

無錯exactly

仲記得機場個後果自負公安比人玩到春袋都爛埋

屌你 同佢盡地一鋪

其實封平台有咩用
無得網上討論既話咪落街討論
到時條街仲多人

你又啱，可能係我自己嚇自己

831見

收到，春袋係要嚟錫嘅

反正攬炒,有乜所謂

831遮打見
91 揸春袋
92+93 大三罷

818未嚇過囉，根本無撚用

繼續出

831同91
有幾百萬人出黎佢點撚樣圍捕
踩撚扁佢都仲得

每逢大遊行前就放風又乜又乜，搞咁多野都係唔想人出黎者~

人多就安全

後果自負！後果自負！

up

你咁樣係唔會令到我驚架！

出來行下街姐

不是有希望才堅持，是堅持才有希望

對家有咩動作,
即上twitter,
reddit,
facebook話俾全世界知,
香港人有幾慘,
受到幾大打壓
唔可以凈係得香港人驚,
香港人痛
要世界同呼同吸
fight for freedom

8.31 唔出「不反」有用咩？
8.18 已經完美示範，仲黎？

成日都唔批遊行啦 咪又係咁出

而家軟都冇用
因為冇大台佢對邊個軟都唔撚知

真係驚就唔會818都依然有170萬人出黎la

我地要多謝政府幫左170萬和理非解鎖非法集會成就tim

push

驚你有鬼

上星期咪軟左一個禮拜, 結果咪一路話大家都累了, 一路就瘋狂大清算, 佢地真係當香港人低能??

Noted with thanks

都無棋梗係要轉
等如俾人重炮將,點樣唔使輸? 掃冧副棋咪得

831 遮打見
91 揸春袋
92+93 大三罷

拉得幾多，屌你老母封撚曬成個香港啦笨柒

負面d嚟講我覺得難d
真係會有人俾佢地嚇到

想知佢點封tg?

剩係白色恐佈都夠做啦

機場點都係春袋...唔使再證明啦好嗎

我們就要擁護

大陸打飛機最叻

釣魚台打左返來未呀？

方向正確呀

點都好 831 91見

831

對上一次機場集會都係咁, 所以更加唔洗驚.
大家預左果日一定有勁多白色恐怖, 又朋友個朋友係機管局/POPO高層,
只要緊住, 有旅客有記者=安全

就算成個月唔郁，10 1 都郁

敵人反對的我們要支持

9月1機場見

點解星期六日唔可以出黎行街?
一係戒嚴囉

大家心目中 攬炒己是共識
搞咁多 五大訴求都唔做
甚麼政府已經一目了然
831一定多人
到時見

831 831

係囉，我以為佢地會扮耐啲好人，點知咁快又轉，好難捉摸丫

出

行街食飯犯法咩

聽歌睇畫面，加油💪💪

大家真係要照顧好身子，連踩幾日

你咁樣我係唔會驚㗎

我真係好撚驚
驚到唔敢留係屋企
要出街

分佢老母31同01都諗住病假出嫁啦

敵人擁護的

我們就要反對

忿怒多過會驚
有因必有果

佢想10月1一鋪清袋
定想送大禮？

收到晒對面班弱智賤畜既提示啦!

冇錯

【國際路線】全世界印依款標語

有轉手法咩？

屈服係恐懼下就會輸
講真人夠多嘅話 驚西咩
一定一定要出去
根本冇得返轉頭
爆左咁多衰野出黎
大家仲可以當咩事都冇？
當政府同老共仲係會好好咁對香港市民？

老老實實
我哋係要玩大佢
話中共違反《中英聯合聲明》下《基本法》
下港人嘅言論自由及集會自由
要宣揚到國際層面
特別係英國，指出中國違約
要求英國收回香港主權

但以往香港人所有嘅行動
都只係同國際講
香港人繼續承認中共管治

一齊篤灰 舉晒d黃絲
到時多d人上街 暗黑兵法

G7 峰會其實已經比左最後一手靚牌我地，唔跟只有輸

點撚解機場行動post永遠都推唔上去？？？

其實機場一戰黎講，唔洗全部人入哂去 留一定數量係外面，里應外合

又白色恐怖

我地都要轉打法la
而家對家都估到我地無論點都出
所以都重兵駐守該地區
又用"入得去出吾番嚟" 嚇人

有冇冷氣軍師有計？？

咪一鳩樣 都係嚇人姐

大家睇路

妖 我都覺分化緊

佢地沒轉 都係一味靠嚇

機場攬炒 無懼幾萬人被捕

未撚驚過

大圍捕呢d真係唔撚信，咁多次都圍唔晒 無撚用架喇

驚到瀨屎 點算

咁又點 收皮啦

有轉過咩
一味靠嚇，從來都係咁

佢地而加轉左既手段係我地枇要既 , 攬炒

證明我地做得岩

咪又係靠嚇

be water

凡是敵人反對的，我們就要擁護，凡是敵人擁護的，我們就要反對

點都會出 未撚驚過

證明已瞄準春袋

睇得出啦 我怕你?

都係玩多一個月姐^_^

唔係不嬲都係同一招黎咩

唔少終極和理非真係會因為冇不反對就唔出
我阿媽就係例子

香港人受唔受軟我唔知
但一定唔受硬

Push 無懼白色恐怖

握緊春袋

文攻武嚇
網軍五毛洗版連登

代表方向正確

完全明白

天琦：你做既野對政府有威脅
佢先會打壓你 咁更加代表我地做緊既野係好有用

一定要出 我唔撚驚

民陣雙普選遊行

手足到時見

整咗兩張圖求大家幫手twitter spread出去

一定要通過人權法案

吹風91會封機場大圍捕 好似係標題黨po黎

我無嘢講

壓迫越大就越要反抗

方向正確

BTW
好想自發組愛護犬隻隊

緊急！！快！全民文宣！ 831遮打見 91 揸春袋 92+93 大三罷

831 遮打見
91 揸春袋
92+93 大三罷

其實818都係咁用解放軍嚇人
又有咩有班大陸仔落黎（俾海關發現個班）
話見人就拉 然後直接送上大陸
又話黑社會準備斬人

然後我有啲朋友真驚
我都俾咗啲心機先說服到朋友出

所以今次機場壓力測試 大家真係要落足牙力
唔好嫌煩 多一個人 好嗱多 同埋班航空界手足 唔該幫手一齊出！
搭車睇風景又唔俾？又唔係唔知青馬幾把炮

駐港部隊 交接 之麻

狗急跳牆，證明我地既做法好work
三罷，佔機場，禍必及妻兒！

驚條春

真係好L驚，三百萬港人等你來斬殺

〔過牆梯〕淆底唔敢入機場既同我入黎

政府想大家升級

照出

721
811

嚇鬼呀

衝啊

明明就可以輕鬆坐高鐵

出咁多架車出靠嚇無用架wo

呢排佢地目標係不斷散播白色恐怖同fake news
等我地自亂陣腳
所以一定要保持理性冷靜 同真fact check

借post講一講
尋日有巴打係TG GP講
見到想下有防暴經過但係冇裝
姐係冇盾冇棍咁啦

我猜測有機會d街坊地區轉減裝戰術去拉人
大家真係就算係街坊都要跑呀
唔好再企定定喇
佢哋已經癲咗 係咁濫捕

樓下

Let’s go

真係好撚喪
岑子杰、鍾健平都係為人熟悉嘅名字
林鄭月娥特首會譴責群眾塞路影響交通
但唔會譴責光天化日手持攻擊性打人嘅行為

831 9月1

收到

吹哂雞十一前要拆掂佢
呀淋病緊係快馬加鞭啦

根本就系將戒嚴分拆上市
但香港人係唔怕你架

如果10月1先一齊慶祝

9月大家抖下點睇

831可以擺空城計 全民返歸訓教

另類發聲 等大家掌握民意去到邊

建議你直頭開post提大家

我真係好驚驚呀

大家而家開始要更加小心
共狗 亂殺人都做得出

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

方向正確

打埋元朗遊行搞手了

pp

有d似雨革中後期，但市民對狗狗同正苦怨氣奇大，831 91大家頂硬上

多謝你香港人

無人機海唔該

其實佢真心覺得8月尾仲打緊人十一會冇人出嚟?佢頂多令9月靜少少，十一一樣係爆到冇得再爆，因為冇解決過個問題

14年得係因為黑警冇日日打人，689冇日日串嘴，佢剩係清場嗰陣打一獲，同埋冇721，冇入民居放彈，同埋好多人未醒

佢地覺得無tg連登就無左件事

錫爆佢春袋

長期抗爭

有轉咩？一直都行高壓，威嚇

Tui

人多出去驚條毛 , 拉得幾多個

幫佢反宣傳?

唔出解放軍等同支持港獨 !

算啦對家不嬲弱智開成日以為咁做會嚇到我地，錯判到笑死

其實事到如今 當初要驚嗰啲人都一早就俾政府激到痴咗線 我覺得宣傳多啲反而更重要！

如果9.1可以號召和李飛全部靜坐T1所有勇武退場，看看3萬黑警如何抬走示威者。

好撚驚呀
屌你老母

佢愈驚就愈好

驚？依家驚點對得住8個義士 點對住布袋彈射眼絲打 點對住無數被黑警濫權對待既人？

咁樣只會令香港人更加團結
亦都更確定敵人係幾仆街

都On9 頂多1個月就10月1
再頂多1個月 就區議會
2019完
示威都未完
除非政府投降

人多一齊出 驚閪咩

機場見

哇我真係好驚啊， 你呢

831 照出